Er Er Er Er Er Er....睇幾次笑幾次

成個腦都係Er Er Er Er Er

痴線

好洗腦😂

又想變返傘運??